悶咪入嚟傾下計囉（10）

入嚟傾下計啦！
1001開新po

dllm

文學呢啲你識條毛

一個人食都會肥

樓上是豬

阻住我做po霸

我未開過po

我女朋友唔是你

啊啊啊啊啊
Dllm

然後？所以？想我叫你分擔下？

過緊嚟
留返啲俾禾食

依家夏天

唉

搞咩

茅整野食喎依家 懶

咁我過嚟整

同個fd係天台廢緊
有海景有星星有啤酒

襯人少少放下負

長期都帶住面具做人
就好似為迎合人而生
你唔攰咩

容我做個垃圾
長留戀於你家

從沈溺中結疤 再發芽

可以諗諗

你想喺佢身上發芽

不了
我隻豬好貴

得1同7

發霉就有你地份

為何傷口不退瘀

做完八婆嘢好撚正

巧靜

屌嚇死我唉

你有壓力
我有壓力

我個frd on9啫 冇事

愁
秋天的心

個個都話我好攰
我又唔點覺

又廢左一日

strawberry and cream 好食過就咁士多啤梨好多

又食

點解你唔會肥

日日一杯雪糕

Wing wing地

飲水都肥

你飲酒添啦

未反彈掛

可能遲啲儲埋儲埋一次過肥

今個月好少飲

我個杯呢

幫你食咗了

不會再夢裡浮現你的臉

拖出去整魚生

沈沈

我好開心
但唔幸福

我不是對的人

冇肉的 整嚟唔好食

多油就得

Hiii

依家好撚熱
邊撚到秋

我個腦

漫b

好肚餓

秋天的風 一陣陣的吹過

食雪糕囉

餓到胃痛 整咗杯麵

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過

習慣嘛
唔同人帶唔同面具

熱撚到咁仲秋
啲風滾嫁喎

茅食飯？

你訊息都沒回 等你到好疲憊

即覆！

冇油

魚骨湯

我我我冇骨！！！

雞泡魚？

乜雞泡魚冇骨

唔知點解咁肚餓

不等了

雞泡魚湯好好飲

冇問題吖

你食咗我個雪糕

不等了卻還是期待

我...
一直以為雞泡魚無骨

我有毒

幫你食啫

煮完就冇
再唔係搵個有牌嘅師傅

扮

救命

你要咩味

你食咗了

雞泡魚干

雪櫃仲有幾杯

又想搵佢食飯了

有咩味

好鍾意食

strawberry and cream
matcha
belgian chocloate
dark chocolate and almonds
cookies and cream

Strawberry and cream

Dark chocolate and almond

捉住走唔到了

最後一杯

朱古力

怕

禾要食

be a better you for yot

啊見到舊骨有少印象

大家都係魚
做咩要恰me

釣過

Dreyers石板街都好正

咁一人一半？

Nahhh
She’s just not that into u

好好玩
捉住佢望佢佢漲

想食多杯了

想食caramelita

食人生苦短

...咁你食

你食淨俾禾都得

想食焦糖燉蛋

仲好cute

你講起又想食

去煮個麵

我食撈麵

去

我試過魚絲kick住咗隻蟹
俾我扯咗上嚟

想整

我仲有pizza

又想釣魚了

我拎火槍！

好好食！依家換左新包裝好少見 通常都係caramel n cookies

我frd都有撩我釣

我自己釣算

我買焗爐

呢期佢夜釣多
朝早太撚多人

Gogogogogo等你考完試

如果今次養龍蝦同蝦都死哂就養果核

我樓下依家都無人 想去行下

巧 仲可以整麻薯朱古力餅

邊到有工番

攬
終有一日會有個好into u的人出現的

肥5磅了

佢地好食水質

難啲
我咁低質

same 不過唔想又沖多次涼
俾佢地講講下想買雪糕食

我都想知

行囉
我都想去吹陣風

假

你話蝦定果核

做咩

蝦

未沖涼

你自己都睇低自己咪唔得
說話唔是咁講的
有自信嘅男仔最吸引
而且你又唔係真係差！

仲揾唔到工交唔到租就真係破產

想坐係公園hea

我樓下好撚多貓

真無人中意的

真咩 我放窗台無過濾添wor

胃痛

咁去行下啦

食野
飲奶

無自信因爲覺得自己差

養咩蝦

食咗嘢仲痛

你食藥未
又要我打俾你？

食野

之後囉

跳樓了

藥

好快

食餅飲奶

好撚chill

係喎 你住個邊

娜娜

唔見你打俾我

特薩努侏儒 同 極火

你唔差的
又識影相又識照顧人又有上進心又識養嘢種嘢又耐性
數哂曬了
真心好過好多人

不了應該
我唔可以再返轉頭

你應承咗33分食的
嬲了

佢唔肯食

唔好嬲真係食了

識過個

唔落落濾點養

真人好似唔差？

我否定自己有上進心
做乜把口咁甜多謝

happy伯定娜娜

不過佢食左個杯麵應該好少少的

67了好彩未買
再諗諗先
所以金魚最方便 又唔駛過濾 冬天又唔駛加溫

咪撚玩

唔得 好撚痛

冇人係佢

有無胃藥看門口嫁

佢ig啲圖唔叫好差囉

最後一粒

同埋擺窗台睇住太熱

講事實都甜
你未見過啲真冇上進心嘅
21歲人asso轉咗兩科讀 讀讀吓又唔讀 工又唔返 有女又日日去識女食女

你有埋ig

等陣

你喜

我放陰位
依家再諗下先
有咩似金魚咁粗生

打魚

9c the best
你話邊個

打錯字？

下次拎盒俾你 日本買翻嚟的 提禾

鬥魚

之前有睇過下 有人@佢

fat die u

聽日望下有冇

你問下見過我個啲
我怕咩肥

巧

我啲fd

我全部唔識

咁我問你

典解嘅

禾刀系

你溝死女

我得47kg

不過佢高度同體重正比

不了 想養魚以外嘅

G

養唔養人

假 未溝過女

係咪父幹

你溝淨d俾我就得

得人驚咗啲喎

咪玩啦師兄

近你2倍

我cow你

又掛住我？

我dllm

有能力想養自己愛嘅人

你問佢地我邊樣識。。。

真心咩

我要靚仔㗎喎

你識個啲佢無打出黎姐

...

你有耐性的

我咪就係冇嘢識

你咪靚仔囉

召喚9c

哈

我唔靚仔

你敷衍我

假 聽你把聲已經知靚仔

苦笑嚟

麻麻

屋企多唔多位

靚到唔似仔

未見過

靚女都得

不 得個超細魚缸 你問埋就知

唔要你等了 再遲我切！

夠大諗住叫係養盾臂

真心唔靚仔
又矮

見我話養果核就知咩料

呢到有無人見過你

但係我有撚

矛盾一生嗰d都ok

矮係中性詞嚟的 幾得意

冇

最鍾意呢d

養蛇囉

唔要得意啊！！！！！！！！！

咁你係靚仔

矮係褒義詞

....

碌咗個1蚊入嚟

鍾意正太

幫你捐左

你信我啦

信你靚仔

咁型？

我唔係正太！！！！！！！！！！！

啱啱交咗比警察叔叔

驚

Why

我真心唔靚仔

你抄我！

我好型的！！！！！！！！

幾時可以見

幾時都得 好似係

唔洗驚喎

死啦又眼瞓瞓左又唔洗指意交asm了

依家限聚都冇得見

我仲好撚痛

我要化妝的

仙丹咩 忍多陣陰公豬

料b你都恰me

好樣衰 好難聽

茅

爬上床咪入到黎

交換tg

就咁入嚟

怕醜

好耐無見

佢都未出聲

@pig hi

唔是啊

miss u

想點啊ching

lan

Yes?

開心就好

打橫入

facetime

交低tg先

Join

Support

個武肺打亂左我暑假plan好嘅嘢
原本諗住日日番舖 睇腳 學射擊 無哂

減

難

你up乜

唔好入

你好撚串wor

冇tg

變瘦仔

now?

Tmr

真唔真。。

守宮？

原來係比狗

真

專業陪訓

窗台啊佢冬天點

不了

非

啱啱食完雪糕同撈麵

曬燈囉

暖墊

後悔冇買營多儲糧

你陪咗個on9仔訓成晚
btw交低ig

無
我窗台魚缸都用緊太陽能水泵 你就知咩料

我講左4年了

自私facetime

真係冇

聽日早啲

想見你唔信你好差

買姐
好平

吹？

聽日買

Discord

佢real bad

問題係無位插電啊

？

搞唔撚掂喎

比狗

？？？？？？？要嚟做乜

佢陪我畫畫聽歌

你join不

見你地FaceTime

所以咪要用太陽能水泵

?

巧的

禾join

要問ali

吹你唔漲

j靚仔

join

今日發現連恤衫都著得樣衰過人
太瘦

Wfh生活好頹廢

多謝澄清

羨慕 我肥咗

真係好
我身型只可以著polo 西裝
其他都好柒

你俾me

老竇要借我電腦wfh

佢地全部有

走唔到線入去咩

羨慕

咩係discord

叫佢買多部

dcard d fd

bb對我最好了

Real

咁你自己send俾我唔得嘅橫掂你都篤緊機等胃痛完㗎啦我做乜又要咁麻煩問第二個你係咪胃痛到傻咗定胃酸倒流落腦

@bb 你send俾我啦

都係用一排啫 不過我就冇得打機

為咗一頭半個月wfh買電腦

咩嚟

屌我要一口氣睇曬你呢段野好撚辛苦

濕鳩基因
仲要瘦都有肥仔波 點玩啊

佢真心唔會用
無謂曬呢啲錢

窗台真係好細 非露台

你咁得閒睇曬咁你得閒send未呀

咪撚玩 好辛苦

Send what

點撚樣sd比你啊

一齊幾耐 要磨合 遷就同體諒的

之後都要wfh

著唔到西裝

alli ig

我得一部laptop 仲買

ok

屌

應該冇咩野養到

sent

咁唔通我係咪都話分手咩

雖然我想

是

noted with thanks

有排都未收皮

死stalker

bb accept request

男仔溝女嘅目的淨係想拎嚟屌
要錫自己呀絲打

咁分手啦

好鍾意佢？

無可能
只係你揾唔到岩自己style嘅

幾時肯俾我follow

你問下鹿

但係我隻驚要電腦打呢

所以得果核
但又唔知邊到有

茅$

幾時出嚟

啦啦啦啦啦啦啦

問我bb

好撚難搵

屌 姐係錢嘅問題姐

我幾時都得

同埋懶

佢都係借一兩日 冇咩嘅

限聚令好似2個人？

究竟邊個閪人發明餅乾
比狗食

每晚都要聽陣鋼琴先訓到
但聽聽下又會諗起佢

Sor囉

我同魚兩個人+你一隻狗

魚係魚添

咁仲好 鹿又係鹿 鱷魚又係鱷魚

遊巴士河得唔得

有

其實可以佢用電腦嗰陣畫下畫

但係我想打機

Prefer tram

姐係得我一個人

唔係
佢成世人最叻應該係自己草錢買咗隻勞

你只係一個撚屌

佢有8級 彈琴好叻的

又得

叻過我了

我有 同埋有apple pencil

畫畫用的

禾肚餓

想我煮咩

食完撈麵

最平嗰隻咋喎佢真係唔叻
垃圾嚟

咁姐係冇人 咁冇違反限聚啦

唔啦怕肥

禾怕肥

哈囉

你唔肥

無所謂 肥唔過我

我係神宗一郎

巧肥

想買2箱梳打水番屋企
但間雜貨舖係街巿個頭好驚

禾肥d

你幾kg夠我肥先出聲

唔好玩

幾重 挑機

吓？lan線？

其實梳打水攞嚟做咩

頭先想磅重 但係個磅壞咗

應該有6-70

整炸彈

日頭先去 驚咩 我驚支那病毒多d

我都想知

半年冇磅過

加青檸飲

miss pun篤你出嚟

咁輕
我90

炸死你

90

93

磅咋下話

巧京

舞都跳撚埋你瞓未

笑鳩我飲青檸梳打水？

stalk緊你

我睇唔到

kg

唔信問大家

你有咗？咁重咩

連登仔會死攬miss pun, 你等做condom

係笑鳩我唔知梳打水有咩用
有味㗎咩就咁飲

我借個acc比你stalk都得

串𠹌到

冇得食飯冇藉口搵佢吖嘛屌

但係你高

唔好 以前好柒

Wfh會肥

其實鹹鹹地 戒汽水一流

不用了

片都錄埋

wfh

認真問

你又知

更加要stalk了

串𠹌7到

我wfh咗半年添

咁咪係囉

汽水都要戒

我識算命

真心的

唔好睇啦 淨係睇2019以後嘅好了

所以你咪6 70kg

巧的

你胃痛如何

代糖不了

唔巧提了

睇完我跳舞應該就死

冇進展諗住扑暈自己訓著算

片

都有代糖 仲唔健康過原本嗰隻

gchi

原來你是魚ching考成點？加入暴大？

佢叫我跳的

非。我借acc。

去不列顛

半夜三更

三點未落妝 爛面中

Nottingham?

未知

唔化都爛面

UCAL未開始？

佢話要我氹佢瞓覺喎

一樣

最近太早訓

我都睇唔到 下次現場跳

舉棋不定

但係佢又唔訓

夜瞓先會爛

u now why no sleep

即係香港入到U?

我屌你老老又要我打嚟屌柒你？
繼續talk shit

就嚟屌死佢

唔知

等緊加拿大覆

gchi

@alli 訓啦柒頭

Canada UBC定UOT

早抖

出咗大技了

加拿大咪呢幾間McGill?

做咩喔

夢ching封埋全日堂食。

唔自爆得唔得啫

點解我咁撚靚仔

見到古恩ching, u sick?

冇見過佢
不過記得佢

喺隔離，john?

碌過去先

咁就抖咗成個月

想斬掉自己人生重練

我知 想點

抖多兩星期又放榜，緊張嗎？

大家咁話但係邊有得揀

我驚自己臭

不

同禁足無分別

準備破產 笑多陣好

你到未

應該死唔少人

點解我老豆有體臭都要生我出黎
遺傳埋俾個仔正仆街

邊個po

唔訓既你 依家做緊咩野?

#684 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好快到我
cherish me

我都收皮

我特別臭
沖完涼都無撚用
屌 好撚憎自己

以為返咗樹窿

我會死得慘D

憎自己嚟講我expert嚟

嗰個post係我揾+ching 手ching咪搞

又臭 又有肥仔波 行路又有問題 又肥 生意又失敗
想鬥？

好撚想死

咁要過去了

屌我老豆

覺得自己好噁心 點解生我出黎

用不推文

講黎聽下

個邊要推
真係唔識規矩

Buttner嗰邊求其

可能我無女都源自我老豆

要慘大把人慘過你 大把人柒過你
但係你做到啲乜 一來有啲嘢你自己控制唔到 冇得怪自己
憎自己有咩用
同埋有句嘢我成日講
你自己唔珍惜自己唔愛自己 冇人識珍惜你愛你
你自己都當自己係草 點會有人當你係寶
自己呢方面唔好 咪係其他方面增值自己囉
人呢啲嘢都係你睇我好 我睇你好㗎姐
我都覺得自己好差㗎 咪慢慢嚟囉
人生就係不斷撞板㗎啦
下下順風順水係冇可能的

。。。我傻閪嚟

你quote佢la diu

03:27

9c好好的又sweet又好人
醉愛9c

仲要我老母唔差

呢啲係我選擇present出嚟㗎姐
我真心講㗎好耐冇咁認真覆過人

有冇人要我安慰

我！！！！

咩事喔~

你kick啲

𡁻完鬆
仲要大大聲同我講有新歡
Wltf

你靜
我唔撚會再理你

我Q有𡁻過你。。。咪屈

嗯

Dllm
串過馬撚
養唔撚熟

對唔住大佬

不管你的條件有多差，總會有個人在愛你。不管你的條件有多好，也總有個人不愛你”——對不愛你的人，要懂得放手，對愛你的人，要懂得感激，不需過於自卑，無謂過於自信。

你唔撚洗再搵我

今日好開心喺post同以前啲ching聚舊說當年

開心咪好
我都掛住以前了

皇上息怒

Memories haunt

我走

？？？？？已經三半？？？？？？

當年畀佢地輪大米

聚舊講輪大米

究竟嗰日邊條粉腸搞到我諗起佢

記住返嚟

我任務完成啦
唔撚識路
冇裝google map
唔識睇地圖
應該返唔到

不是

我想早訓

覺

我仲想問佢係打緊機定難得早訓

以前真係好開心

冇的士？

應該唔係

繼續撚尻我

隻狗唔覆me

返唔返去了
往事已成追憶

有dm

輕輕的我走了～

以前大家直腸直肚，我唔讀dse真係屌到我瞓不過全世界，唯獨屌我。

百屌成才吖Ching

你咪撚再撩佢
佢仲有好撚多野未做

媽媽

鱷ching唔幫拖，花生友

等陣雷埋自己咪pk

同你predict差成個double

算啦
呢度有條臭閪仲同佢傾緊
佢走唔到嫁啦

好能25

咪撚屈
我唔係你

手巴哂咁多心機
屌你係正常喎

我唔講嘢了

條臭閪唔會理的

不過我令佢失望了

Y?因為我？

唔關你事

No is me

我知你地拆係因為我講嘢太直，我會改

真係唔係你問題喎
咪撚俾cyin影響到

突發！希古恩開咗post

想奶

做嘢啦b

Muahhhhhh

想去廁所但係唔想郁懶過閪

幾時爆炸

唔掂喎ching

冇咁耐

鹿ching有乜打算

語音？

諗諗吓我都對唔住幾多人

做乜？真唔讀？

係，例如我

吊，18fun入到shitty la。asso 又得

我閪

對唔住啦

lm 8.13 入到請me meal

幫你叫食物熊貓？

識人b5 around 14 --> b5 20自己諗有無高估

屌，疫情完我去你學校食

有人堅嬲？

可以

只可意會 不可言傳

dllm, panda會加料好憎我？

呢個時勢
無心之失

cic?疫情勁直接出嚟做到乜？飲食依家又gg

笑撚咗

你送咪得>////<

點先可以放過自己

我驚我中_(´ཀ`」 ∠)_

喊𠹌左

慢慢嚟啦不要哭

我要愛因斯坦個腦

🚬🚬🚬你其他乜分，唔介意就打出嚟。你揸phy chem就係幾靚科

Me rubbish subject

No ppl so boring

屋企有＄有人脈，或者自己有west咪係

唔係嘅

唉含撚了

唔想hurt你想當年我係計到盡

過咗去就算了

去到外國Y not? 去cc升u

做乜先得㗎
幾多分先唔係retake抵過fd。反正fd升asso

我想有女朋友

我都唔知自己想唔想要男朋友

外國啲community college呀吊你

我想有人可以互相扶持，一齊讀書

屌你叫枕ching，南ching，比ching入u温。

會有的

Prolly better to be alone

外國大學啲附屬書院，夠gdp咪上返main campus

無不要假希望，直接講女仔中意乜

細分，幫你睇

睇吓有無得升

中英通phy chem grade?

你去麈 post 講lor

返工，返乜工？

你唔想俾呢度啲人知啫，你地fd 子。咪轉post傾

外賣有乜洗？

咪撚亂叫

你淨答中英通lor

你屋企開餐廳？

仔南

9c最好

中英有asso offer, 不過升u就麻煩啲。

？係咪go

乜.

屋企開嘅餐廳洗碗工

上6-7 fun咪有，不過幾risky。有＄咪fd lor

你cic可以問7.15 ching

咁平

u ask🐊, he can help u!

你教我媾女未？give and take

我個人嚟講，如果一定升到。ok

好似屌得過又有fd囡囡

乜水

佢大學生，精彩u life我自卑

佢乜u讀乜

同比ching一樣！？

佢咪識大隊長

比ching靚女嗎？

btw我記得仲有個dse, 去tw嗎？

gd, 我潛了幫唔到你乜。我們一起開學習會吧！

眼瞓

好撚嘔心 b你老母

咪撚叫bb 我唔係

早晨阿

好悶

傾下計

早

Push